講下你最懷念自己從前什麼？

以前皮膚好好
可以成日同朋友傾計，但而家完全無人打電話俾我？

懷念當初和你一起走過的日子

一訓就秒訓個陣

而家會失睡？

冇咁多嘢煩

好難訓

天真·

無錢都好易滿足

而家有錢都好難滿足

啱 以前真係天真到以為有一生一世

Me too,
失去左，先好想番去當時
想對佢更加好，更加珍惜同佢一齊嘅時間

大家都係....有時有煩惱仲耐

乜嘢都可以笑一餐

又係....簡簡單單

突然想起食飯都係，以前訂飯，有咩食咩....而家餐餐都煩

巴，你有咩煩

重點係...而家同以前一樣，都係無錢

有都算...第二日仲要返工...

即時諗起

冇朋友 唔洗諗咁多

以前既自己

相信喱個世界既人都係善良

日日返學只專注食晏同放學瘋狂練鼓，書都唔讀嘅我

天真
純潔
好皮膚
瘦瘦的身材
死黨

以前好開朗天真

你依家都係

懷念自己無憂無慮既童年
細個冇咁多野煩

好多好多既機會

同埋一班中學fd

因為你係豬兜

球場上那可愛片段

以前讀書嗰陣上堂發下夢，同啲同學打打鬧鬧又一日，要煩既就係每日lunch食乜，依家

不知天高地厚嘅勇氣

個陣真係想做就做

行動力高過依家好多

唔使返工嘅日子

以前中學的日子 剩係返學溫書放學咁，唔洗煩返工、感情乜乜乜。前排分左手，突然覺得男男女女感情事係真係會搞到自己好攰

懷念小學同成班朋友放左學係公園玩 放假星期六日又一齊玩 無壓力又無煩惱 嘻嘻哈哈又一日 已經無得轉頭

same

未能放低佢既日子
好懷念從前開心獨立既自己

日日如同行屍走肉

有咩特別？

似乎你被真實世界打擊了？

死黨 同佢地咩事呀？

以前嘅我唔會咁

blue monday already

巴打你而家點呀？

琴日完了

唔係肥妹仔既都係垃圾一件

親暱的謊言比虛假的真實來得可怕

以前好多朋友

懷念同男朋友返同一份工 成日可以見 宜家一個禮拜都見唔到一次